嬲到訓唔到，有曬4個證據比你睇張超雄重提逃犯條例

唔比comment ，你地鐘意話我分化就分化

CCTVB

行政長官林鄭月娥宣布政府修訂《逃犯條例》「壽終正寢」，工黨立法會議員張超雄提交修訂《逃犯條例》私人草案。

張超雄表示，他提出修訂，讓香港可以與大陸或澳門以外的地方互交逃犯，已取得律政司法律草擬專員發出的證明書，並提交予立法會主席。

張超雄指，台灣殺人案的疑犯陳同佳將於十月獲釋，如要等立法會復會才審議草案，最快要十月第二個星期。他認為自己的草案內容相對簡單，希望主席召開特別會議處理，有望在陳同佳獲釋前完成修訂。

HK01

《香港01》獲悉，除楊、尹外，有第三名民主派立法會議員，早前亦提出私人草案，建議修訂《逃犯條例》讓香港能與台灣作移交安排，草案已獲律政司發出證明書。不過，相關草案能否解決台灣殺人案問題，將陳同佳引渡到台灣受審，視乎政府如何回應。

明報

i-CABLE

有報道指，台灣殺人案家屬曾致函特首林鄭月娥，提出四個方案移交疑犯陳同佳，保安局表示與家屬聯繫的事情不宜公開。

有報道指，死者潘曉穎的父母在六月底、即政府宣布暫緩修《逃犯條例》後，曾致函林鄭月娥提出四個方案，包括賦權香港法庭審理單一個案，以行政指令方式單次移交疑犯，賦予香港法庭域外法權，以及勸說疑犯陳同佳到台灣自首。

立法會議員楊岳橋、尹兆堅及張超雄分別提交私人草案，建議修訂《侵害人身罪》、《刑事司法管轄權條例》，及以單次個案方式移交疑犯到台灣，張超雄表示已獲律政司發出證明書。

我覺得大家要再了解件事多啲 睇睇究竟張超雄個版本係點 再判斷下

但有班人係唔係都屈人搞分化
真係令人好反感
本身根本大家冇搞分化
只係有啲野覺得有問題就提出
但就會比人屈你三毛同分化

雨革果時質疑大台
都已經比人屈係熱狗
明明都唔係撐熱狗

唔比comment?

我話我唔會comment

屈毛好撚恐怖...
兒登又放暑假...
嘩 難頂到

立法會議員楊岳橋、尹兆堅及張超雄分別提交私人草案，建議修訂《侵害人身罪》、《刑事司法管轄權條例》，及以單次個案方式移交疑犯到台灣，張超雄表示已獲律政司發出證明書。

關鍵時刻不割，此post已完，大家勿覆由佢老母沉

俾人收賣咗
建制放蝗蟲，佢放南亞
依家咁嘅時勢仲提修逃犯條例
成日扮個和理非樣都呃得下人

樓主開個post想講佢搵到既證明
樓上都有巴打更正返樓主
提返係一次性質
而大家再做多啲research了解下張超雄提出既方案亦唔係壞事

大家都知不割席不分化
我相信樓主唔係想分化或割席

岩呀，誰是誰非聽日未知

Fact Check！
已確定CCTVB假新聞斷章取義！

泛民提交嘅新修訂，總括為：
1)侵害人身罪港人港審
(港人於香港以外傷人殺人，香港可以審判)
2)大粒墨單次移交

其實泛民果幾個草案咁提出，
之後就冇人可以話我地包庇殺人犯。

兄弟爬山，各自努力！
不割蓆，不篤灰，不分化，不捉鬼！

大家集中返721戰術、物資、資訊、文宣等Post!

五大訴求，缺一不可！

樓主每個張超雄post都見到你喎
咁勤力

單次移交 域外法權 港人港審 呢3樣野係69嘅文宣都有出現過
照推斷佢地三個係想討論呢三個方案
奇怪在點解各媒體對張超雄嘅方案嘅interpretation都好似有出入
唔係話會開記者會咩？可以再睇下佢點講先

呢個時間，連開post 1毛

我都想佢沉
但屌佢，張超雄呢個講法直頭係將台灣割離中國，唔係唔大力支持呀嗎